近排走資服務有強勁需求? DBS 推新野配合

今朝收到佢email

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

Btw, d坡佬真係好想香港收皮

唔多唔少想證明佢果套計劃經濟優勝過香港嘅自由經濟

要放唔少錢 , 不了

要幾多？

坡佬

乜你唔想咩？

小國先做到 大國無可能做到佢個種計劃
同埋佢地計劃都要回應人民訴求 可以靈活轉變 靠香港啲公務員去做 一定失敗